# Automatische Tests


[TOC]

## Inhalt

Zeitvorgabe: 7 Min.

- Unit Test
- Selenium
- usw.

Zeigen Sie auf, welchen Nutzen automatisches Testen in der Software Entwicklung hat und welche Levels und Testabdeckung automatisches Testen haben.


---
